既然大家唔鬥黃，我係深黃都已經原諒咗TVB

Tvb東張西望同愛回家都黃到仆街 加上機場特警又好睇 有無手足同我一樣已經原諒咗tvb

駁唔到 支持樓主

唔記得轉account?

記得開電視睇機警

手足

已block

收皮啦屌你 喺狗屋太得閒 而家上嚟擦存在感？

我深黃

又鬥黃

事實係難聽

前線深黃 🙇‍♀️

唔好踢爆thanks

此po已完